討論下大洋洲啲國家足球水平咁差既原因

大洋洲唔計走佬亞洲既澳洲同一哥紐西蘭，其餘果啲真係垃圾到痺，香港同佢地踢應該都係輕鬆456

到底呢啲國家咁差既原因係咩呢
係人種同身體質素太差而唔岩踢波？
但係斐濟同薩摩亞呢啲屈大隻打欖球又唔係無身體質素喎

所以佢地咁差係咪因為從來對足球無興趣練習不足造成既呢，呢樣好有可能，綜合原因我覺得佢地咁渣係因為有身邊無天份無興趣同無特別有訓練過，分分控波都唔掂，就算幾大隻都無用啦

點睇

成年踢得一兩場 點進步

人口少、無職業球員

地方咁細，邊有地方練習

2013年大溪地幾正

應該好似南美咁踢外圍賽，咁樣會多好多比賽機會

有咩好討論 冇大國已經唔洗講
加上佢地玩都玩欖球
足球WFC

斐濟同薩摩亞

薩摩亞
美屬薩摩亞
湯加
大溪地
斐濟
所羅門群島
巴布亞xxx

淨係記得咁多

大洋洲足協成員國

美屬薩摩亞
庫克群島
斐濟
基里巴斯
新喀里多尼亞
新西蘭
紐埃
巴布亞新幾內亞
薩摩亞
所羅門群島
法屬波利尼西亞
湯加
圖瓦盧
瓦努阿圖

題外話點解關島計亞洲區？

澳州 > 大洋洲全部加埋
新西蘭 > 其他加埋

吹呀？

咁串？陳7 fans?

香港同佢地踢應該都係輕鬆456? 咪9up好wor
新喀里多尼亞近年同紐西蘭踢成均勢 甚至贏過 (就係咁俾大溪地踢到洲際盃)
前幾個月同香港同級既馬來西亞友賽輸俾巴布亞新畿內亞

去哂打欖球，睇唔起足球

仲有上個月頭, 斐濟作客印尼和波, 香港肯定唔可能456佢地